Suka belanja? Pasti pertanyaan seperti ini akan dijawab dengan iya untuk sebagian besar bunda di seluruh dunia. Biasanya belanja paling banyak saat dimana kita baru saja habis gajian. Jadi bisa jadi saat pertama mendapatkan gaji atau di awal bulan itu adalah waktu yang sangat kritis karena di masa itulah biasanya pengeluaran kita sedang banyak-banyaknya.



Jadi, masa kritis keuangan itu bukan terjadi di akhir bulan saat uang di dompet tinggal beberapa lembar saja. Namun justru masa tersebut adalah saat di awal bulan dimana gaji baru saja masuk rekening. Prinsip itulah yang harus dipegang oleh para ibu sebagai pengelola keuangan keluarga. Entah Anda ibu rumah tangga atau un ibu yang memunyai karir dalam pekerjaan.

Jika gaji suami Anda besar dan masih sisa banyak di akhir bulan mungkin tidak menjadi masalah. Lalu bagaimana jika gaji suami Anda termasuk rata-rata dan hanya cukup untuk memenuhi kebutuhan bulanan? maka kita harus pintar mengelola pengeluaran dan selalu mencatat pos pengeluaran apa saja yang diperlukan.

Manfaatkan Promo dari Minimarket dan Supermarket
Hal pertama yang bisa Anda lakukan adalah dengan memanfaatkan promo dari Indomaret, Alfamart, Superindo, Giant, dan lainnya. Informasi promo terbaru bisa anda dapatkan di serbupromo.com. Dengan begitu Anda bisa berhemat hingga puluhan persen, karena diskon pada promo tersebut sangat lah banyak.

Promo ini ada yang bersifat mingguan dan ada juga yang diadakan promo setiap weekend atau akhir pekan seperti promo JSM Indomaret, promo JSM Alfamart, dan masih banyak lagi lainnya. Selain itu ada juga promo mingguan super hemat dari Indomaret yang bisa Anda kunjungi di sini.

Jadi, manfaatkan promo di atas untuk bisa berhemat pegeluaran bulanan Anda ya.

----

Jika anda ingin mencoba merangkai desain sebuah dapur rumah yang minimalis namun tampak modern, mungkin akan menjadi hal yang mudah dan menyenangkan. Karena berbagai macam jenis perabotan rumah tangga saat ini memiliki kualitas desain yang sangat menarik dan futuristik.


Mulai dari kompor yang canggih dan modern, meja saji yang unik namun tetap memiliki nilai fungsi yang baik, hingga kursi kayu minimalis yang menambah kesan elegan pada dapur minimalis anda.

Selain itu Anda juga dapat menambahkan beberapa benda dengan nilai artistik yang tinggi namun juga tetap memiliki nilai guna sesuai dengan semestinya. Salah satu diantaranya adalah sebuah lemari dapur minimalis modern.

Model dapur minimalis memang menjadi minat para ibu-ibu saat ini, karena model semacam itu akan menjadikan dapur anda terasa luas dan juga dapat menjadikan terlihat lebih rapi. Sehingga akan meningkatkan motivasi seorang ibu untuk mulai memasak untuk keluarganya.

Jika anda termasuk salah satu peminat model dapur minimalis, mungkin anda dapat menempatkan sebuah lemari penyimpanan untuk perabotan dan berbagai hal lainnya di dapur rumah anda yang sesuai dengan konsep dapur minimalis yang anda harapkan.

Saat ini model lemari dapur yang dapat anda temukan di toko-toko furniture atau anda dapat mencarinya melalui media online, memiliki model yang sangat menarik yang dapat memperindah tampilan dapur rumah anda.

Sehingga anda akan memiliki banyak pilihan terkait lemari penyimpanan yang akan anda gunakan sebagai pelengkap dapur minimalis rumah anda. Tentunya lemari dapur minimalis modern yang akan anda pilih pun telah anda seleksi dengan panduan kriteria-kriteria yang sesuai dengan konsep dapur yang anda miliki.

Misalnya anda dapat menentukan bahan yang sesuai dengan konsep dapur tersebut, dan juga anda dapat memilih warna yang cocok dengan tembok dan perabotan-perabotan lain yang sudah ada di dapur.

Dengan konsep dapur masa kini yang dilengkapi dengan lemari dapur minimalis modern, mungkin dapat membuat anda lebih betah berada di dapur berlama-lama. Sehingga akan menambah kenyamanan dalam memasak dan mempengaruhi hasil masakan yang anda buat. Semoga bermanfaat.

---

